[醜女ig]集中討論@iamzoeha

點解有仔？

好撚想死

屌對眼

男人樣 仲要醜男

自信呢家野真係

Private左

因為你醜過佢

石班咀

醜人多八怪

😂😂😂ching ho ball

Pish

屌你老母第一張係發生咩事

其實zoeha都唔係咁差姐

靚哂

推

最大問題係個嘴同鼻

我想嘔啊

甘撚樣衰就米撚扮女神啦

唔洗妒忌 pm me

冇左ig

佢條仔嘅影相ig

都已經係塊面嘅三分二喇啵

個嘴食完譚仔特辣？

對唔住 睇真啲對眼都麻麻